修例風波：41名公務員被捕 31人已停職

熱烈地彈琴~~~

公務員事務局局長羅智光今(10日)表示，截至去年12月31日，有41名公務員因牽涉非法公眾活動而被捕，當中31人已被停職，餘下個案則積極跟進當中。他強調政府對公務員違法是零容忍，不會姑息縱容。

會員 #153956 - 千萬窮能 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

係時候諗定輸左後點做 - #1

睇你地班人既所謂革命 - #1

又話朦面法無用 - #1

次次吹到9咁大 - #1

勇武根本英雄主義上身 - #1

意見及舉報：

Show Blocked User - 千萬窮能

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
千萬窮能
(會員#153956)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

未審先判

黑警犯晒法又唔停職先